Le bowling extraterrestre se présente comme une structure lumineuse sous-marine, taillée dans le corail rouge. Les Hoa, à l'allure vives, projettent joyeusement des sphères bioluminescentes sur des parcours coralliens pour renverser des formations de coquillages. Un jukebox aquatique diffuse de la "Melobulle", une musique douce et harmonieuse générée par des bulles d'eau rythmiques.
